其實點解呢啲八卦都係老人家，香港好似冇曬後生嘅八卦新聞？

其實點解呢啲八卦都係老人家，香港好似冇曬後生嘅八卦新聞？